仲未投票嘅，快啲出嚟投呀！

今日都唔投票嘅，唔好同人學講民主！